[黃色Youtube圈] TVB想反擊啊！我地網絡狙擊手唔係唔幫兄弟啊嘛！

直接上link！同我CLS式撐佢！
佢地之前係有一個叫做「AL3」嘅channel，原諒小弟都係最近先發現呢個滄海遺珠
sor for淨係睇咗佢地有講關於如何狙擊TVB大台啊，點樣搞黃藍youtube圈嘅片
覺得呢啲理性分析同埋由前因後果教到大家點樣做嘅片or youtuber係香港真係好需要
唔同年齡層嘅觀眾都需要知道 點解 點樣去抵制對家

宜家佢地被TVB小氣鬼人手捉字虱咁款去檢舉
搞到成個channel 4萬幾followers冇咗

唔講咁多，反正我地呢啲和理非冷氣軍師冇嘢做
等我提醒下大家要幫助一啲起步較難嘅黃youtuber 同埋記得出手檢舉youtub上面TVB嗰幾個垃圾藝人啊！

利申 我係打手，黃圈打手

比起分化，不如做實事

推啊，大家起身第一件事就係subscribe！

推

TVB好撚串

plus + sub

咁撚寸 做佢老母

垃圾五毛狗，大陸閪 收到一個你嘅負皮啦
去收錢啦 撚屌

pish

TVB作為大公司真係好撚小氣

大家咪撚再掛住睇netflix啦！
起碼幫手足頻道加個follower啦！

推
comment like share ！
CLS！
快！

Tvb我屌你老母 過來block9我啊！狙撚死你！
今晚我就意念控制啲廢老去你間廠痴文宣

冇廣告收入搞到自己太得閒就周圍追擊人哋

我唔想知你地分化成點，真手足開始做事唔該

被HKTV過頭發爛咋

comment like share
我要見到人數嘅威力

喂 狗又唔打 頭條新聞又唔睇
玩撚夠未啊 仲話想革命？後勤做做好啦你班pk

推推推 推唔起 起身啦！
黃色youtube圈簡單過你去行山啊！

推到起身

大家係咪全部去晒comment like share啊

冇人做啊！全部連登仔做緊乜？嬲完就夠？

起身睇yt啦！